你哋會唔會食芫茜

食，好撚正
唔食，好難頂

一時時覺得好好食

芫茜好撚正

好撚正

正臭茜

切碎咗先會食

成棵咬黎食

男朋友鍾意

永遠打邊爐，一定歧視唔食芫茜嗰啲人

超臭，點會食！！

會食 但係唔覺得好撚正

香到仆街 點會唔食

好正

想嘔

如果邊個迫我食芫茜，一定會即刻無friend 做

好正 好香
多茜！

忍辱負重的芫荽
一直被人鄙視
能令食物內涵發光發亮
默默地不問回報讚美

好𠹌好食

好好食
食火鍋要放啲落湯包住啲肉食

少許用嚟調味都尚可接受，
直接啪就不了

比芫茜掂過嘅嘢食都唔會擺入口 陣味太難頂

好撚臭

咁你應該係冇朋友

聞到都覺得臭連牛肉腸有少少芫茜都唔會食 污染哂！

相信芫茜 唔怕

+1
睇下d芫茜係邊道菜出現
蠔仔粥ok
蠔餅都ok

食得芫荽，奶得閪

可能細過食過 而家呢刻完全接受唔到

咁臭唔係人食

係街市行過都想嘔，心理陰影係有次要煲芫茜水治濕疹

前幾日睇viu整芫茜天婦羅好似好撚正

個日去泰野，吃左碗叫咩芫茜雞絲扎肉河，幾條芫茜調起左成碗河粉個味 唔錯

打邊爐我一定買一紮就咁滾一滾食

有人覺得香，有人覺得臭好似係因為基因嘅問題

好似榴槤咁

西 定元西？

coriander tastes like soap
soap, definitely soap

西芹 唐芹 芫茜
三大臭西

如果細個覺得臭，但大個咗又覺得冇乜嘢呢？

痴撚線咁臭

好撚啱

終於有呢個選擇

話臭嘅都唔撚識食

芫茜真心好食

好似話基因唔同
有d人覺得係香，有d人會覺得係臭

覺得香嘅都係優良基因
神農嘗百草

傻先唔食